元旦果晚點樣可以突然間聚到幾千人喺尖沙咀？

自動波

關你鬼事咩

舊年六四又點聚幾萬人在維園？

躝返去借錢賭波啦

淨係識問點解，靜靜地贏唔到嘅

硬係要每件事前因後果都講曬你聽

唔得

贏乜鳩 你老闆林鄭贏左？

想起V煞有段：當有信念，在某年某月某日向同一地點出發

咁你想人地答你咩？

係啊，我地約埋係尖沙咀嫁

滿意未啊

元旦倒數係慣例
反而幾千人係非常少

有人係唔係都會去倒數
特別年青人

而年青人黃比例高
有黃人帶頭叫 其他人咪跟住叫